其實中國嘅風景都可以好靚

成個伏米亞星咁樣

大家都係中國人

長江咁急水流，無生物都正常嘛？

條片幾時架？
呢條唔似支流喎
咁乾，中國要餓死幾多人？

比支共騎劫左之後唔靚